中國製38蚊盒口罩要唔要

網上見到
不過我要左日本
中國製 不了

我會睇生產日期，2019年9月後至今 生產嘅全部唔要

邊度見到 想買

日本穩健D

我係香城facebook睇

不了

戴D 病毒上面做乜?

有日本製，一定係買日本製
無嘅，都無辦法
不過，最怕𠵱家嘅奸商改生產日期ladel

邊度香城fb